真心想問背左billy d作文句式 writing 會低分左？

背左好多

there is no shortage of xXxX
xXxX are manifold

你估理科咩
寫呢啲句就高分
唔寫就低分

唉
我都有補過佢

Manifold
數學嘢嚟？

可能我記錯

inlet manifold就成日聽
但攞manifold做形容詞根本好少人做

原來宜家DSE已經學緊Topology
唔怪得咁多人讀到跳樓

上年exam report屌9咗啦

要睇自己水平
如果你英文廢
格硬用堆9背句式
個marker實睇得出

咁得喇

睇你點背同點用，我本身2-3底背左2016dse英文作文都有4(雖然最後overall得3)

會

你代入marker角度諗
marker只會重複改一題
你改200篇見到其中40篇都有同一句野
你覺得佢會唔會俾呢篇文4 or above

補過 2左

順便提下大家
作文一定要有自己風格
如果俾人覺得你係跟住個框架左砌右砌
你係改文個個都唔想俾佢高分啦

點先叫有自己風格

補 billy 抵啦

我意思係唔洗好有style
但至少唔洗一睇就知係跟緊一個好死板既框架

我係呀 至少校內係

我反而校內高分左好多